{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006528",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140614?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 에어타임펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 追加情報を除いた条件は次のとおりです。 - 予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できません。 - ペットがいる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 - 法的に青少年の混宿は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 - 入室と退室時間を遵守してください。 - 客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 - 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の個人的な準備も禁止されています。 - 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用して喫煙する必要があります。 - 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 - リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、その理由については全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 - ペンションではIPTVとWiFiを利用できます。 プールは06月15日から09月30日までご利用いただけます。 営業時間は9時から19時までで、自由な服装でご利用いただけます。 バーベキュー場は6時から10時まで利用可能で、炭とグリルは20,000ウォン(2人基準)で当日現地にてお支払いいただけます。 追加人数は1人当たり5,000ウォンが加算されます。 ペンション内に駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていても宿泊できますか？",
            "answer": "ペットがいる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の混宿は禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失には誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の個人的な準備も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用して喫煙する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約に関する問題が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、その理由については全額払い戻しが可能です。ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設やサービスを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiを利用できます。プールは06月15日から09月30日までご利用いただけます。営業時間は9時から19時までで、自由な服装でご利用いただけます。バーベキュー場は6時から10時まで利用可能で、炭とグリルは20,000ウォン(2人基準)で当日現地にてお支払いいただけます。追加人数は1人当たり5,000ウォンが加算されます。ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 575,
        "QA": 706
    }
}